其實,今日都有DD得著,就係身份大量政治冷感者/淺藍都轉左黃.

本身好多成個6-7月都post ig食好西去旅行既港豬都轉黃.
離地藍絲叔伯都轉黃

而淺黃好多都轉深黃.
其實係一個信號,就係宜家正式進入[示威者做乜9都唔會逆轉民意既階段]

老豆搵仔TG channel已有全方位清算名單
何妖地址, 仲有埋元朗警察宿舍密碼
好不安

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

點樣清算先,唔好再係D咩訂pizza d冇撚用打草驚蛇既方法

做乜9都得既意思可能係極其嚴重既暴力行為
亦可以係極其嚴重既政治舉動,例如獨立
光明正大勾結外國勢力

之前都小驚唔知做左D咩過火既野 會一下民意逆轉

同時都係危險信號 就係林鄭發現已經唔可以靠任何野逆轉民意
咁去到盡 完全唔理民意血腥鎮壓

P仔